{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 곰섬파라다이스펜션(무료고기&간단조식이벤트) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 入室時間は3時から9時まで利用し、9時以降到着時には事前連絡が必要です。 同性5人以上は入室できません。ペットは入室可能です。 しかし、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は制限されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、施設毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されます。他の利用客に被害を与えるような行為は三角州にしてください。 バーベキュー場を利用する場合、時間および高声、放歌、または喧騒な行為は制限されます。 火気類の持ち込みや焼肉は禁止されており、すべての客室前のテラスでバーベキューが可能です。 簡単朝食は金、土、日に提供され、7月1日から8月31日までプールの利用が可能で、水泳帽は必須です。 フットサル場やレンタルペンションでは干潟体験が可能で、ATVやサバイバル割引券、パームカミレハーブ農園割引券をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "入室時間は3時から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "9時以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "9時以降に到着する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは客室前のテラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは7月1日から8月31日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "水泳帽は必要ですか？",
            "answer": "はい、水泳帽は必要です。"
        },
        {
            "question": "どんなアクティビティが提供されていますか？",
            "answer": "干潟体験、ATV、サバイバル割引券、パームカミレハーブ農園割引券が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 409
    }
}